(處境題) 坐飛機見到前面個人咁應如何是好

你搞到佢D頭髮佢有權告你都得, 有乜計

同佢講唔好意思，唔得再搵空姐

你把口唔識講？

excuse me bitch
your cock sucking hair blocks my screen
fuck off

每隔一陣剪少少

大大聲打個唔遮口嘅黑癡比佢知

搵張枱夾鳩住佢啲頭髮。唔洗對呢啲閪女人客氣。

我驚我會唔小心倒咗 d 可樂落去

試過，我對住佢d願改係咁打噴嚏，噴到佢成把頭髮都係我d口水

拎黎打j 射d精上去